有冇人覺得張智霖唔靚仔

會唔會比人誇大左

個樣越來越膠

頂唔順成9日chok 樣chok 聲

初哥哥果時覺得好靚仔
近幾年愈黎愈作狀

佢老婆好柒

其實chilam算靚仔
佢老婆就真係唔覺邊忽靚
仲叫靚靚

至憎張智霖，幾十歲仲扮𡃁仔

成個女人型 一啲都唔man

靚仔

死撚樣成日扮張國榮，含撚啦

以前好中意初哥哥

好憎佢
好樣衰

佢係靚仔啲......20年前

幾廿歲人一啲佬味都冇

睇你同邊個比
話晒都係爛片王

Agger 近年完全唔得

真係啞仔樣，天生唔洗扮

柒到嘔 你老母就初哥哥 學大劉講句 係以前呀

以前初哥哥個形象幾好
但衝上雲霄之後好似脫離唔到 成撚日都chok樣咁

我都唔明邊忽靚仔
仲要講野個咀同面唔知做乜鳩左右格硬縮埋一舊咁

從來都冇覺得佢靚仔過

五宮唔突出鼻唔高嘴唔靚眼唔夠有神
圓臉型既冇陽剛味又唔夠陰柔精緻

Agger

冇人負皮

唔覺靚仔
佢老婆都唔靚 唔知點解叫靚靚